Ze hoorde de deur open, maar denken dat het Barker, niet haar hoofd.
Vervolgens werd ze zich ervan bewust dat de voetstappen waren zwaarder dan die van Barker, en naar boven, zij zag dat het was Trafford.
In haar verrassing en verbazing deed ze niet verplaatsen, maar zat en keek naar hem.
Hij had nooit in haar kamer.
Waarom had hij-nacht?
